{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022394",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/32477",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스기모토"
    },
    "text": "杉本\n住所 : ソウル特別市鍾路区小格洞144-8\n基本説明:江北でハイエンド級の和食が楽しめる所の一つで、キム·ヨンギルシェフがおまかせを披露する。 8人規模のホールカウンターと6人まで利用可能なカウンタールームを備えている。 現代写真の巨匠杉本弘の職人長身にインスピレーションを受けて商号をつけたという。\nメニュー:ランチおまかせ(13万ウォン)、ディナーおまかせ(23万ウォン)\n価格帯 : 15~25万ウォン代\n駐車可能可否:不可(精読図書館駐車場または国立現代美術館駐車場有料\nアクセス:\n営業時間:水·木曜 12:30~14:30/18:00~20:30 | 金·土·日曜 12:00~15:00/18:00~20:30 \n特徴:ファインダイニングができる、雰囲気の良い、インテリア - 和風、プライベートルーム付き、カウンター席付き",
    "QA": [
        {
            "question": "住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区小格洞144-8です。"
        },
        {
            "question": "どんな料理が楽しめますか？",
            "answer": "江北でハイエンド級の和食が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスがありますか？",
            "answer": "8人規模のホールカウンターと6人まで利用可能なカウンタールームがあります。"
        },
        {
            "question": "シェフの名前は何ですか？",
            "answer": "キム·ヨンギルシェフです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ランチおまかせ(13万ウォン)とディナーおまかせ(23万ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "15~25万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "精読図書館駐車場または国立現代美術館駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水·木曜は12:30~14:30と18:00~20:30、金·土·日曜は12:00~15:00と18:00~20:30です。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "ファインダイニングができる、雰囲気の良い、インテリアは和風で、プライベートルームとカウンター席があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 311
    }
}